曾鈺成: 我從黃毓民身上學到很多本來不懂的東西

香港臨時議會 上線了

又係度9up扮講人話

先讚後踩。

有冇人仲記得教主屌長毛賊欺世盜名搵笨柒
原片真係搵唔返

我老豆以前做過佢司機，都話佢個人好nice

覺得佢雖然醒但呢種人冇乜好下場
想食兩家茶飯係最大忌 點醒都冇運行

內文句句是實 有咩好挑剔

事實 毓民的確自視太高再加上柒左又唔會道歉

事實

「我從黃毓民身上學到很多本來不懂的東西」--- 原因好簡單，因為黃毓民親共嘅時候可以毫無保留、亦唔會判斷「親」到去咩位要停，只會聽從上線指示，呢啲都係曾鈺成缺乏嘅「政治智慧」，當然要學。

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

[721] 成日話宣傳不足，如果話夾錢落Youtube廣告Ad有無人支持？

老鼠=溫水煮蛙，關鍵時刻剪鳩你布，創下壞先例
大口狗=滾水煮蛙，承接老鼠壞先例，乜撚都亂鳩咁過

兩個都係煮你，保皇黨冇個好人，所以無謂吹奏任何一個

簡而精咁描述到碌撚為人

琴既毓民踩場，毓民有回應呢段文字

佢要所有人都要跟從佢 唔係就反面 屌柒人 當年長毛唔肯跟佢退出社記出走 佢先咁屌長毛

佢點講?

家陣下場幾好丫

得閒尻UP幾句

長毛個陣同陶君行收左啲奇怪錢呀嘛
身有屎點會跟佢走
最後仲比人揭發埋

反共同路人只差毓民、熱狗歸隊

民主黨雖然廢但鄺神力挽狂瀾，下屆繼續有得玩

鄭松泰仲繼續私怨上腦，下屆都危危乎

毓民同黎智英當年係報業係直接競爭對手
之後做埋死對頭
長毛陶君行收咗黎智英錢又唔應數
咪反面

當年嗰個大舊屌得最大力
長毛賊俾人踢爆一邊搞社毛一邊幫四五條友行動續命
幾憎毓民係兩回事
長毛賊同廢陶仆街係不爭事實

事實的確係咁
冇人話佢唔勁
話佢係共產黨臥底我都唔信
不過條我有政治潔癖
做啲野唔合佢心水或者要求太低就屌到行

其實幾客觀
毓一流演説
但從政以樹敵為樂
成就已經好有限

佢演說、做議員真係無得輸

但搞政治真係失敗者，搞親都衰 可能因為政治本身太醜惡

熱狗就算數啦 理嚟做乜
但毓民喺六月以嚟除咗唔會歸泛民大隊
唔肯托肥佬黎大腳之外
佢有邊句幫777講好話先？
612之後講到喊連登好多正評添

有政治潔癖呢點完全正確

歸條毛咩 根本冇人接受熱狗
熱狗一出現即屌 屌熱城個d就係私怨喇

熱狗好心摺埋啦

老鼠成 畀你睇嘅

到底熱狗要做啲咩先可以翻身

不能耗在這裡=退休，佢已經做到左

我啊媽成日喺度瘋狂屌熱狗係鬼，你就知佢比人印象有幾差

fair comment
毓民去到邊度都反晒面

你阿媽係唔係留意開政治嘅先 定只係普通師奶
如果後者咁熱狗都真係幾深入民心

以前成日聽，而家轉咗去聽老燒

所以佢輸咗但半退休咁反而仲好

毓民係個台打下飛機 都比連登仔拎出黎屌
仲要人地明明成日叫人出黎遊行 又話冇為個反送中出力
到佢成個人企出黎又話佢想選收割光環
比著係你都唔撚搞啦

呢啲真係極左出身，終極分化

你見班迷黃撚又屌鳩老鼠話先讚後踩

6撚d垃圾眼光 我都撐唔落

老燒咪能玩啦

之前佢同長毛去旅行個個節目
其實都睇得出佢份人有學識修養 有別一般藍絲

毓民投共就肯定唔會信
但佢的確係太自我，唔係同人力社記熱狗，而係對年青人一啲小事都炒大鑊其實好可惜好無謂

極左係咁㗎啦
我當時都係睇教主啲片先留意政府
講嘢言之有物
對所有事都好了解咁
但就造就咗佢依個萬人之上嘅性格
只要些少唔啱心意就要屌
依個係事實
但唔可以唔講嘅係肯定唔少人嘅政治啟蒙老師
所以我會仲會叫佢做教主
我心目中嘅政治人物一個係佢
一個係天琦

大灣駒幫手落重藥屌港獨派添，「急獨友」又佢創，「急獨返泛民」又佢講

老燒啲嘢會講得全面啲，但無話一定同意佢講啲觀點，而毓民屌人屌到個節目好悶

自視過高
覺得自己永遠唔會錯咁
就算係盟友, 只要少少觀點唔同都剷到人上天
咁樣點做大佬

千祈唔好俾佢選特首
笑面虎黎 俾佢昆咗都唔知

唔論佢依家作風係點
認真講句，無佢無天琦，唔會有依家既反抗意識

個人認為主席真心想中國好 奈何身邊都係一堆酒肉和尚

用盡ig fb sc wts airdrop 香土仲有街貼宣傳721呀!!

721 最後灣仔見 ! !
「全部同我將push改做721灣仔見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

教主真係好撚小器

毓民 當年其實柒左咩

Push

上水講野又話人r光環為選票 想選下屆
唔出黎又問班熱狗去左邊
私怨撚根本冇得輸

佢尋日個集都有回應老鼠成
佢話係老鼠搞錯左，係因為而家老左，器量大左，先冇收班反骨仔皮，如果後生多幾年一早收哂班友皮
同埋佢都再三回應話唔會再選，話自己性格都係唔適合從政，不過可能會endorse下d後生仔

係咪即係後生幾年會吹雞打鳩鳩達

黃毓民任務都完成啦，個個月收東方20萬

有冇人入嚟一齊討論下

［戰略分析］香城Online攻略

如果教主係共匪嘅話
一定係豬隊友
話曬都係好多人政治啟蒙嘅人嚟
佢性格樹敵多係事實嚟
但佢喺議會內外嘅政績對得住選民都係事實嚟

其實對碌撚身世有啲好奇
本土教主但喺白粉報寫專欄

其實白粉報立場係點 淨係睇岩岩既6/7月都已經唔洗再多講，呢d奶共報會用咁既價去請所謂本土教主？

泛民本身柒係一回事，但你話佢果幾年唔係有目的地搞散泛民邊有人信

由社民連走到今日 分化民主派係客觀事實
但係唔分化泛民個種永續和理非社運 香港邊有今日咁既局面
唔好唔記得當年民主黨賣香港 今日係民主最黑暗既一日
777: 200萬人遊行? OK 聽朝記得返工 條例照過
由社民連 人民力量 拉布 掟杯 掃場 走到今日 香港人愈黎愈進步
毓民絕對功不可沒 2016 係素人參政既時代
其時泛民換血 本土派都將重心放係意識形態抗爭
熱普城反而講永續/修改基本法 而且對香港政制都有想法--五區公投 全民制憲 係走前其他政黨一步
今日我地要求雙普選 何嘗唔係要爭取返基本法應有既權利 而家甚至連集會 行街 自由都要爭取
後來既事大家都知道 今日777成功爭取CONNECT香港人 721港島戰佢老母老共

老鼠好清楚香港人嘅底線同捉心理，你可以話係溫水，但至少唔會而家嗰班擦鞋yes man搞到二元對立

其實97之前佢已經屌緊泛民 D人如為佢參選先開始屌

四面受敵 八面威風呀嘛

。。。腦退化

話毓民屌泛民係分化既人，有無睇過當年龍門陣毓民屌到李華明條片ga？

6，70年代Kong U 數學系畢業 點同依家嗰班假學歷假履歷建制派 佢口才智慧喺成個香港政界都數一數二 如果佢唔係共匪嘅話 其實都幾值得尊重

果陣龍門陣追住李華明黎屌
而時間亦都證明佢無屌錯

捧到韓國瑜上天，同獨派互屌

到宜加知衰，最近節目有笑過下韓國瑜on9
但依然冇認自己誤判

佢從來冇食過

話自己有氣量而且易比人恰

因為佢幫過班反骨仔，但又冇向佢地報仇，最多罵完就算，比人食住上

類似咁

政治啟蒙一代人

我個代做通識野睇立會，除左佢根本冇興趣聽

泛民以前做過既野根本抵屌

same
71當天佢到現埸
全場後生仔歡呼
真係影響一代人

想睇片

不過佢日日狙擊泛民

泛民今次做得唔錯又屌真係失望

啲人話佢係搞分裂都幾搞笑

本身泛民嗰時都廢

唔係佢邊有咁多noise

講錯，係“收共產黨錢搞分裂”先啱

曾鈺成缺乏政治智慧，笑到我氣咳。

佢屌人同議會辯論表現肯定係香港歷史第一,屌人達人，呢樣真心配服
但佢冇乜團隊意識呢下慘

我諗佢發夢都無諗過會輸比游惠貞

一影相就被義士屌仲點拍片

只係黎鼓勵下就走咗

講真 佢做議員果期比泛民害左唔小
明既比泛民割蓆 暗既係咁話佢收共產黨
衝主席枱阻撥款 叫晒泛民出黎幫拖
個個坐係個位到 選果時又搞埋d咩倒黃行動 走去支持隻共諜何志光
比你都吞唔落淡氣啦

應該咁講，教主係走好前，
年輕人做乜佢都唔會割席先，都係企係你果邊
唔同仆街泛民
我唔係想分化，但大家唔好諗得泛民太好
最簡單講反水貨，幾年前泛民仲快過建制開記招
今時今日反而支持
教主，由雨傘，魚蛋，反水貨，講港獨，都無變過，
年輕人所以咪好支持佢

反黃:佢呢d咪推後生仔去死

黃毓民太有個人風格(可稱之為魅力)
但也成於此 敗於此
佢覺得以自己地位 應該五區當選
但佢唔識影分身自我分裂
所以多年來不斷想製造五個黃毓民出嚟

最初係聯合現成嘅邊緣議員 簡單快捷
但班友本身都「有頭有面」 點會聽晒佢支笛？

之後搭上想喺政壇出風頭嘅燒山
毓民出力 燒山出錢+招兵買馬
不過燒山班啲馬垃圾 政見本身又同毓民不合 互相利用完就分裂

毓民吸收兩次教訓 決定搵晒素人合作
雞頭係素人 馬仔都係素人 出錢又出力
可惜到最後班友都係爛泥扶唔上壁又反骨
仲引火自焚 連自己都大敗

有呢種諗法既人真係

一個聰明同真心既共匪,但身邊都係既得利益者同傻閪,但多幾個老鼠level既人,香港已經係澳門

一個六十幾阿伯，想佢衝咩

佢個定位擺明係啟蒙者，精神領袖

教主，其實真係值得尊重